大埔！唔好同警察硬碰！轉場去北角打班福建佬！

大埔！唔好同警察硬碰！轉場去北角打班福建佬！

空城計，唔會去一北角

去唔去都好，一定唔應該留大埔

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）